{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49420&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평레브펜션"
    },
    "text": "当ペンションはプールを保有しており、客室内にスパを完備しています。 また、山と渓谷の近くに位置しています。周辺にはビグム渓谷、モンゴル文化村、チュクリョン自然休養林などの観光地があります。冬季の2月から4月までは凍結のためスパをご利用いただけません。入室時間は5時から、退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 清平ターミナル近くのレモンマートや365マートで商品をお買い上げする場合は、マートピックアップサービスをご提供いたします。ピックアップの時間は、レモンマートが7時まで、365マートが9時までです。 屋外プールは夏期の7月初めから9月末まで運営し、利用時間は9時から22時までです。水着やビーチウェア、タオルは個人でご用意いただく必要があり、バーベキュー施設をご利用の場合は炭やグリルをご利用ください。バーベキュー施設の利用料は、2-4名様20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが果たされます。 当日現地でお支払いください。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用も不可能です。客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "当ペンションはプールを保有しており、客室内にスパを完備しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはビグム渓谷、モンゴル文化村、チュクリョン自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "冬季の2月から4月までは凍結のためスパをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マートピックアップサービスの時間はいつまでですか？",
            "answer": "レモンマートが7時まで、365マートが9時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間と利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の7月初めから9月末まで運営し、利用時間は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は、2-4名様20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 442
    }
}